衷心多謝您五年來的負出，CY

多謝你五年來既功績，雖然有好多廢青盲反您，但你既成績係有目共睹的，謝謝你為香港的負出，CY。

果然熱狗係鬼

講真佢係真心為香港付出
只係用既方法太激進,現代人未接受到

CY只係行得太前

時間會證明香港人係錯

系，佢系真心為香港

歷史會證明CY系岩

歷史會還佢一個公道

香港有史以來最好的特首

沒有梁振英就沒有新香港

靴！

以後都再搵唔到好似CY呢d咁好嘅特首了

波台真係好多熱狗

曲線唔該死開，我地係真心支持CY Leung。

東方紅 太陽升 香港出了個梁振英
他為人民謀幸福，呼兒咳呀，他是港人的大救星。
梁特首，愛港人，他是我們的帶路人。為了建設新香港，呼兒咳呀，領導我們向前進。
梁振英，像太陽，照到哪裏哪裏亮。哪裏有了梁振英，呼兒咳呀，哪裏港人得解放。

Ghost

正出

聽到cy唔連任傷心到失眠左兩個星期

付字都唔撚識打

港豬一定會後悔~我地欠CY太多

開定：其實CY都唔錯

吓，佢升咗職喎

我咸到係街跪佐係度

我真心支持CY

開定：有冇人覺得貞實CY做得幾好 但唔敢開POST講

对不起，我五十歲人唔識打字。

其實林鄭都唔差既
又睇得又打得

ching勇武

日日睇新聞都有得打飛機

文翠山+林鄭

CY你是我最想留住的幸運

自從知道佢唔連任起 我無一晚訓得著

我喊到收吾到聲，醫生話我有厭食症

見到個名都想射

屌你死熱狗貓哭老鼠

系 我地欠KY一個道歉

邊個ky

屍歪我地永遠懷念你

教育界有yy，政界有cy，是我們香港最大的幸福

dsadaad是傻的

佢忍辱負重令沉默嘅香港人醒覺 咁無私奉獻嘅特首邊度搵

+卜

上星期我老豆睇城市論壇 個講者講CY唔好 我老豆聽完問我CY有咩唔好 點解咁憎佢 我明明冇講過憎佢

Cy是無辜的

d廢青

負出

打錯字

忍辱負重咁付出
咪負出囉

無打錯

ching兜得好

Cy事件，就知香港人幾於腐

起碼會起公屋居屋

真

好你老母啊

廿三条都未成事 又未捻捉哂班泛狗毒派去枪决

CY可否不要走 伴我長高

其實冇講錯呀
同一道理毛魔都係為共產黨付出
希魔都係為納粹付出

開係CC台

Ok支持

Ching咁毒想激死d細蚊囝

所以得8cm

走左個閪佬
嚟個八婆

我講隔離屋搬屋

過多幾年cy會上神枱

你米九男神

🤔